[hunter]其實希索卡根本係忠角黎

明明大奸角既形象但成套漫畫佢最好人
最初獵人考試如果冇佢讓賽
主角三人組（除咗基路亞）根本過唔到關

然後到天空鬥技場200樓唔比小剛同基路亞入
話佢地未夠班
然後坐咗成晚走廊等佢地變強返黎
之後拍賣會篇又比情報古拿比加
Green island篇唔洗講啦
拿尼加篇又特登激尻伊耳謎搞到佢比基路亞發現

第一次睇都唔覺
第二次睇開始覺得唔係好合理
而家已經當佢係忠角算

其實係痴線佬一名

痴線佬+1

因為佢想同小剛大戰三百回合

佢下體識發光

記得有公司整咗佢既figure下體真係識著燈
笑到仆街

所有勁既男角佢都想扑

廁所戰神

一開始就佢都講明，唔好搞我個小剛

好期待佢響船上出場

仲殺埋旅團班仆街 明顯係正派角色黎

大笑左

的確係

用忠奸嚟定義HUNTER啲角色真係有啲好笑

佢先係第4主角
里昂里奧極低角色魅力

有生之年⋯⋯

正派條毛
係人哋痾屎嗰陣殺人哋

富奸又停左幾耐?

2019年無畫過

GI打閃避球嗰度好撚型

伸縮自在的愛

我記得條友明明18年年頭話停，然後話我會盡快復，大約12月到啦，點知到2020年都未見影

駁唔到

駁唔到
獵人考試佢得頭一場跑步係靠自己
後面4場都係其他人幫佢 或者負碌過到
到而家都唔知佢有咩念能力 古拿比加獨擔大旗

笑到仆街 唔講都唔記得

係今晚重睇呢段先..

第一次睇就知啦

睇HUNTER就去分邊D忠邊D奸代表你根本唔識睇HUNTER

富奸條仆街係咪死左？

其實都係想吐嘈吓希索卡成日話人地係玩具乜乜物
實際上當人地係仔咁湊

佢得兩招都咁勁 開左掛咁
幾時畫呀富奸 好撚好睇

但佢俾團長吊打好柒
憑咩當人玩具玩

認同
超人打怪獸咩

憑佢識趁人去廁所嗰陣偷襲

雞姦完個正太再殺
你地都唔撚識

Who?

獵人考試果陣狂殺人...

勁肉酸
唔夠人揪就玩暗算

亂殺咁多無辜嘅人都係忠？

佢履行左同團長一樣嘅信念 用盡一切手段（正招）（陰招）解決對方

但條友剩係識打d廢柴

叫你個孫燒俾你啦

係GI 望住小岡同基路呀後面

幼齒育成
養大先食

由佢對住小朋友扯旗開始我就知佢唔係好人

呢個post 有一半係變態

仲未到佢戲份
同埋佢能力咪出咗

有人話佢奸咩...？

有個論說係話團長根本無拎晒啲能力
而係場內有人幫手(最大可能係炸彈嗰招係流星街長老在場)
所以佢嬲係嬲明明應承咁隻撚而家就玩群毆
不過呢個真係要睇富奸解釋返
呢場真係有啲嘢未講完

但其實諗吓都知
小丑比人打到仆街應該會好興奮而唔係震怒
所以明顯中間係有啲原因

講下笑姐樓主

中二就真
扮理解

主角威能

殺果幾個係借能力果幾個

講撚咗要滅團啦
不過團長點出貓法真係要睇佢解話

鐵漢柔情

咁希索咪又係係考試殺/虐待新手
佢有得話人咩

其實好靚仔

認同佢係痴線佬

樓主覺得佢係好人，只係因為代入左主角條線。

佢一開始好似控制唔到殺人嘅慾望咁

其實佢都係殺啲挑佢機既人
基路亞一開頭都係咁撞到佢膊頭就殺

兩樣嘢好似無乜關係喎

鬼咩
主角團咪又係挑佢機
根本佢想殺邊個就邊個

十二支都做埋

唔通係黑警痾屎嗰陣郁手就唔係正派角色
旅團仲要係仆街中既仆街

似你唔識多啲

有無睇黑豹,不死不休,
照規矩希索卡未輸

希索卡係考試殺/虐待其他人係衰格
但佢明顯係跟足規則

團長就古古惑惑

但係廁所出手

但違反左佢平時做人的原則

睇左咁多年漫畫無論忠定奸 都唔會趁人去痾屎果時偷襲人

漫畫希索加冇當自己輸, 殺團員為左削弱團長, 1對1決鬥仲持續緊
其他番假死、空城、詐降、替身等等呢d, 當戰術 (團長借能力亦係)

至於係咪忠角, 大家評定準則好難1致
無辜又殺、乞佢憎又殺、阻住又殺、強敵又殺
好似夜神月忠定奸, 打正義名號做世界大事, 期間亦有殺無辜既人
但野比大雄1定係奸, 為私慾橫刀搶出木杉未來老婆+濫用外掛

其實佢真係第5主角黎
查下每個主角的生日就會發現